理性分析烏龜輸波原因

1 ) 卡雲尼冇上
2）第2球飄波令烏龜心態崩塌左

唔專業嘅燒味佬

冇卡雲尼做跑狗，衝前， 仲玩燒味，仲唔係輸波關鍵 ？